# Атриум

Тестовое задание от Атриум. 


## Выполненные задания


### Задание 1(JavaScript):

* (JavaScript)Получить массив данных по котельным (Наименование, адрес, собственник, организация обслуживания); 
* Вывод массива данных и редактирование их. Данные брать из файла (без перезагрузки страницы). 

### Задание 2(JavaScript):

* Вывод котельных на карту (любой скрипт); 
* Добавить возможность перемещать котельные по карте, при окончании перемещения адрес должен записываться в массив из задания 1. 




## Задания в разработке 


### Задание 3(C#) Microsoft.EntityFrameworkCore: 

* Реализовать для теста связь между двумя таблицами многие ко многим, вывести запросы с группировками.